考古学家说，到处都是大块的混凝土和大块的石头，这是买不起墓碑的人常见的坟墓标记。 在首都环城高速公路附近发现的非裔美国人墓地将不会受到道路拓宽计划的影响|凯瑟琳·谢弗| 2021年9月9日|华盛顿邮报 
 他们在公墓的主干道上找到了捷豹的坟墓，周围是一大片墓碑，上面刻着几十年前在冲突中战斗过的人的名字。 “这一切值得吗?” 为最后一名在阿富汗阵亡的美国士兵哀悼|W.J. 2021年9月2日|时间 
 眼泪还在，但现在我看到墓碑上的花，感激时间的流逝。 为什么一个金星寡妇在阵亡将士纪念日躲起来|米歇尔·布莱克| 2021年5月31日|每日野兽 
 在纪念南方联盟阵亡士兵的墓碑旁，小旗子在晚春的微风中飘扬，每面旗子上都标记着北卡罗来纳州脱离联邦的日期。 联盟军的最后安息之地，马克·费舍尔，2021年5月30日，华盛顿邮报 
 尽管约翰逊到底埋在哪里还存在争议，但阿灵顿公墓的一块刻有他名字和“公民”字样的墓碑被广泛认为是他的长眠之处。 2020年10月4日，菲奥娜·祖布林 
 墓碑上写着:“再见，孩子们，我死时还是一个真正的美国人。”这是他的遗言。 布鲁克林黑帮墓地|Nina Strochlic | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 来自世界各地的捐款源源不断，斯潘在去世30年后终于得到了一块墓碑。 无名坟墓里的布鲁斯音乐家终于得到了一些尊重 
 但看到那块墓碑，让我觉得他的存在更加真实，让我更加谦卑，也奇怪地感到非常快乐。 无名坟墓里的布鲁斯音乐家终于得到了一些尊重 
 2008年9月16日，她被安葬在韦斯特伍德村纪念公园公墓，墓碑上写着“海报女王”。 “‘贝蒂·佩奇揭示一切’，近距离观察海报女神和性感偶像Marlow Stern | 2013年11月23日|DAILY BEAST 
 四个星期前，他的家人从他的坟墓里移走了他的昂贵的墓碑，粉碎了它，并把遗骸放在了垃圾填埋场。 2012年10月29日，英国警方逮捕了魅力摇滚歌手Gary Glitter和Peter Jukes 
 当植物和树木的一切贡献都白费时，柔软的苔藓和灰色的地衣就会在墓碑旁守望。 莎士比亚的植物知识和园艺技艺胜过亨利·尼克尔森·埃拉科姆 
 他与无名的人群同眠，他的墓碑上写着“无名”。 《大西洋月刊》，第16卷，第97期，1865年11月|多种 
 奥尔德顿棺材上方的墓碑上有一个装饰品，显然是棕榈。 寻找古老而好奇的墓碑 (威廉·托马斯)文森特 
 然而，人们在老霍恩西教堂墓地的一块墓碑上发现了它，这块墓碑的设计有些简陋。 寻找古老而好奇的墓碑 (威廉·托马斯)文森特 
 不久，墓碑上就露出了及膝裤，褪了色的印花布腰裤，带骨扣。 哈里·利昂·威尔逊